# 4IZ481_tym-02

- Dupkala Michal
- Dvořák Jáchym
- Hartinger Dominik
- Ovčička Pavel

Finalni verze Jupyter notebooku tymu 02 na vyse zmeneny predmet.

Soubory:

- NLP:
    - priprava dat
    - analyza dat (NLP a clustering)
- Obrazova analytika:
    - 2 zpusoby doporuceni - vyhledavani v databazi obrazku a keywords